推！ 分析而家狀況

我係一個發咗好多次夢嘅絲
想大家傾下跟住既去向

首先， 今日同一個深黃老師傾計
佢同我講:而家老師比人秋後算帳
警察要求學校交出8月5號罷工嘅職員名單

佢仲話：而家北京叫香港政府自己搞掂返香港，做乜都得。所以警察可以完全發癲咁樣放催淚彈，開槍，任由圍村佬同黑社會打市民

遲啲真係可能會18區都冇差別打人同拉人
所以唔好以為和理非就唔關你事， 如果你畀狗捉咗，佢可以夾硬搵條罪拉你e.g 用胸或者雷射筆襲警

我覺得我哋而家最重要做嘅事係爭取普通市民嘅力量， 因為好似喺深水埗嗰日都見到,好多街坊都畀人拉同埋硬食催淚彈,之後由藍轉黃。

所以平時對啲街坊都要有禮貌少少， 去爭取佢哋嘅支持。

至於放火， 我始終覺得前題係唔好騷擾到其他街坊，同埋次數唔可以多 因為會搞到消防員

而家嘅狀況就好似打緊遊擊戰咁， 需要有戰略，唔可以太過衝動比憤怒主導，記得記得記得要識走，be water。儲力同其他巴絲長戰

而家政府嘅做法就係係人都拉咗先， 殺雞儆猴。如果拉曬啲前線， 咁啲人就唔夠膽再出，所以真係唔可以畀人拉呀

綜合來講
而家發夢有以下要注意嘅事:
1. 一定要睇熟個逃生路線，防止警察連同黑社會包抄捉人
2.不受傷不流血不被捕
3.至於割唔割蓆嘅就諗清楚先。 因為而家前線太多鬼 (拉學生會會長嗰四隻狗都係著黑衫)
4. 記住啲新聞要fact check咗先,唔可以咩都信
5 一定要full gear呀發夢， 生理鹽水或者津路烏龍茶葉傍身抹眼

sorry for 1999

香港人加油！

光復香港 時代革命

同埋加強文宣

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

Push

推

關於林鄭 網上見到 一針見血

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武